如果可以重刷選出生點，你會選邊個地區/國家？

瑞士

福利國家、風景歷史都有，生活無壓力

荷蘭

大英祖國
天生中意啲落雨多嘅城市

有錢既香港人

Hong Kong

大灣區